屌你老母，散工gp到個工頭sd左條咁既wts出黎

我今朝想去拍偷拍低佢地錢銀交易個下，但可能知我鬼，耍走左我去第二到，我問佢點時，叫左我返屋企

呢家將我錄到既同拍到既up上去google到，再sd條link出黎

Push

推

個Message琴日？

係

屌你老母，今次知係邊個收錢做野未啊

正正

個仆街電話

你係咪用太空卡
佢會有你資料係手？

lm

等睇片

証據

好波

係，冇我資料

收齊料先爆啦

搞緊

我知自己手上啲料唔夠，都上唔到報，所以先係呢到講，我盡左力架啦

呢到係我拍到同錄既野

push

快backup廣傳！

已download backup避免傳播唔到出去

唉999都無用 依鋪

樓主唔好用自己email Upload, 開個新既 保障自己

好好好，謝謝你

謝謝你

開number la屌你

好

上面咪有

Sor 頭先太嬲

有晒片，記得backup 推

食屎狗蛇頭食水咁深

錄音1

錄音2

片段1
開新ac upload太長upload唔到

片段2

推 樓豬有料

推 樓豬抵讚

推+BACKUP

推爆佢

已backup

推呀 屌佢老母

有線爆左出黎啦

我都係散工 尋日個蛇頭問我

推 樓主好叻！ 多謝你

去影低佢地班賣港賊既樣麻

推L到班廢老死

推 垃圾廢老 臨死都唔放過香港

pish

班撚樣以為毛主席未死

踢爆藍絲係重要 但當務之急係聽日既行動！！！

推撚爆佢 順便幫你國際宣傳

姐係你認同藍絲收錢做野啦

愛你樓豬

推撚爆佢

留名跟進

咩撚野收錢吖。
黃絲上街全部自發
藍絲就真係一大筆維穩費
又有錢派，又有錢起Stage
高下立見啦

$0.3

你又知全部都冇

算啦，佢認佢地有收錢，我地冇咪得
做狗做到自爆又低手佢真係算奇人

呢家應該上返五毛架啦

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

推上去比人報新聞

屌佢老母

睇唔到了
可以考慮用YouTube upload

pppppuuuuuu

推 有証據

有無記者會報呢

Backup

你咪有backup？

唔好比個po消失

可backup到

Pish

估到撐警班仆街有錢收啦

Backup

Whatsapp錄音1

Whatsapp錄音2

片段1

片段2

幾方便

樓主好波

必須等世人知到真相

推收錢賣港賊
樓主好波

不如開新post

但我怕難再有咁多人推

D片放頭會多D人睇到
一齊推啦

證據確鑿 藍絲收錢撐狗賊 有片有錄音

開左

證據確鑿 藍絲收錢撐狗賊 有片有錄音

開左新po整合
唔知點解google條link用唔返

推上報！

你。。。。。。。。你係啊希? 你係啊。。。。。希??!!

記者朋友

整合post傳送門

證據確鑿 藍絲收錢撐狗賊 有片有錄音

樓主好叻

推
早兩日仲係1800一個
食左8嚿、發死佢

好
介唔介意我借黎用用
我諗到聽日可以整咩長輩圖喇
類似「維護警隊聲譽 強烈爭取嚴懲收受利益 以警之名搞事者 請廣傳！請幫忙人肉搜索 還警方清白！」
梳我返工連踩咗廿日 聽日先off

推到佢仆街

公價$1800，佢都食幾多

好啊